有冇人覺得加藤鷹個廣告令人好尷尬？

個三下叫床聲越嚟越大聲 最後個聲大聲到全屋人都聽到
平時夜晚同屋企人睇電視見到呢個廣告已經有啲尷尬
今晚成班親戚嚟屋企食飯，突然間靜咗嗰陣，個廣告就出現

人哋喺街擺嗰啲咪仲尷尬